【廢過童軍】一名中國士兵懷疑迷路越過印度邊境被捕，印方將送回

印度軍方證實，一名中國士兵在中印有主權爭議的拉達克地區迷路，越過印度邊境，被印方拘捕，印方完成既定程序後，會將這名士兵送回中國。

印度軍方發表聲明，表示這名解放軍士兵已獲得氧氣、食物、保暖衣物，以免受高海拔的惡劣條件影響。

內地《環球時報》總編緝胡錫進表示，經了解確實有一名中國軍人被印方扣留，很可能是迷路所致，中印正在溝通，印方的態度比較積極，雙方正朝著妥善解決事件的方向努力，又相信事件不會導致邊境地區新的緊張。

不如去香港童軍, 考返個章啦！屌你老母！

蘆溝橋？

喺中國地方迷路？

屌，本身解放軍諗住用搵失蹤士兵呢條 old school 橋入印，比你破左

唔係有北斗衛星咩

邊個部隊架？睇實d 細蚊仔啦，一d家教都冇

可能就係用咗北斗

扮野過去刺探軍情咋

屌我想投靠 又送我走